Usb port 問題

Cpu: intel i3-7100
Motherboard: asrock h110m itx/ac
Case: sharkoon c10

而家Front panel 嗰兩個usb port read 唔到usb 2.0 手指
插落去時個Taskbar 有個usb logo 係度閃
但係Usb3.0 手指就read 到
後面嗰幾個Usb port 就2.0 3.0都read 到
Bios 已經disable 咗legacy usb support
Usb driver 都係up-to-date
想問下巴打們我應該點做先可以令front panel 個usb port read 到usb 2.0手指

Push

Check 下塊老母板底個 9-PIN USB 2.0 connector，重插或者插過第二個頭

用front panel 插usb3.0 手指read 到正常

Sorry 睇錯左
佢Front panel 得兩個3.1 port 冇usb 2.0 connector
定係巴打講緊其他線?

3.0 個 connector 係 19 Pin 雙粗線
2.0 個 connector 係 9 Pin 雙幼線
唔同架兩者係

咁你何來front panel 有 usb 2.0

咪話Front panel 冇2.0 得3.1 port
但係個Port read 唔到usb 2.0 嘅手指
Sor 可能我1999

Front panel read 到usb 3.0 嘅手指
所以線應該冇問題

裝置管理員有咩睇?
win10最近有冇update過?

一插隻手指落去睇Device manager 會見佢係咁閃下閃下係咁refresh
Unplug 咗就唔閃冇事
部機新裝 有開自動更新 win10 應該係updated

開返Legacy USB support

Default enable 唔得
所以先Disable

試下係front panel插下其他usb/controller睇下認唔認到

插Usb 3.0 手指認到

重新插下條線啦